敗血狗民 呢個邪教組織幾時先收皮

虫泰 鳩達 依啲傻閪聲大大 冇貨賣
今時今日仲水鳩啲傻仔傻女，免費幫佢做節目主持，抽佢地啲課金佣為生

法子

11:45
王洋達黨內排斥異己，支持法國佬嘅一律排擠，同共產黨無異

13：10

前熱狗 法國佬屌鳩仲係熱狗入面嘅都失去獨立思考